［唐姨毒藥］出爐視后唐詩詠心聲盡訴區。。，

出爐視后唐姨一夜爆紅，引起網民熱烈討論，各位巴絲有咩想同呢位民選視后講呢

我真係恭喜你呀！！！

你好嘔心呀

噚晚有冇睇條八婆 話會多謝Tony
btw之後花絮節目 個女主持做乜嘢
人哋攞獎關佢咩事 同人好friend咩
洗唔洗喊晒

你不如改名做慾海肥花

贊成

肥絲你怎麼可以背叛大隻

無睇呀，佢得獎嗰陣都無多謝洪狗

之後花絮呀 個八婆問唐衣會唔會多謝某人
佢話會呀 然後話多謝你

唐嬸風暴